仲有冇人記得2017年最靈異女新人林羨淇 Suga Lam?

首首歌都tune到聽唔出原聲
當年全港地鐵站都見到佢廣告
周啟生又話會幫作20首歌, 最後出左4首就收左皮

反而想知有冇人識佢
次次有乜人乜事被擺上連登都會有人話識佢，呢條女當年全香港都見過但竟然冇人起到佢底？
真係好神秘

我估係發明星夢的富二代,當初佢出得起錢,唔好話二十首,幫佢寫二百首都得
4首就收左皮應該係市場反應冷淡、本人無癮而收皮

有可能

富二代起碼會起到底
當年全香港記者都唔知佢乜水

咪傻啦
人地屋企有錢到痴線，貴車都十幾架嗰啲黎

大陸富二代

男神為我唱首歌

有排電視係咁播佢呢首歌
開頭第一眼睇以為係王苑芝黎
btw首歌真係好撚難頂

乜水嚟
Rap就話有auto tune
而家唱pop都有？

你識既話方唔方便講下佢係邊個？

睇番個mv 有2個全民造星參賽者做dancer